CC台手足點睇民族黨準備摺埋？

會員唔震乳有乜打算？？

鄧你慘

樓主五毛霍金轉身

政事台

摺同唔摺no fucking difference.